連登仔可以吹捧ViuTV，但從沒轉台睇ATV的，便沒資格批評TVB。

不服來辯

ATV? 執左啦喎

其實亞視仍然存在架...

呢十套TVB 劇集
你只要睇過其中一套
你都有份貢獻慣性收視
你都再冇資格去批評TVB

原來tvb咁多年冇一套過30點收視嗱

最多高收視都係 08-10

最勁嘅藍藍天空高掛我的夢都冇？

又真係一套都無睇過

我有睇atv喎
咁請問係咪可以鬧cctvb呢

活系平行宇宙系咩感覺

亞視會永遠都存在

假如你真系有睇ATV
根本就唔會批評TVB

睇ATV= 唔鬧tvb
乜撚嘢logic嚟㗎

正如你不會批評：

《亮劍》
《杜拉拉升職記》
《非誠勿擾》
《戰狼》

沒有觀看 沒有批評
（這就是logic）

留名聽樓豬偉論

]tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 弱智熱狗sky_croc

我冇親身經歷過新疆再教育營
咁係咪唔屌得呀

珍

沒有觀看 沒有批評
（這就是logic）

新疆「再教育營」：洩密文件披露中國如何洗腦百萬維族人－ BBC News 中文
499,011 views

狗日袁次郎我爺爺奶奶都是都廣東人，但是我不會廣東話，所以到他們去世，從來都聽不懂他們說什麼。 但是我特麼懂英語！！！想一想從小就討厭英語課，原來我被英國佬文化清洗了。謝謝BBC讓我明白這一點。4 days ago7

老老豆豆，又真係一套都無睇過

我有睇atv 大儒俠史艷文
順風婦產科 nba地帶

男親女愛廿年前喎，
上面個表係2009至2019。

Fail
當年高登起底組，
竟然連呢個收視盒既底都起唔到出黎，
影張相睇下個盒咩size都冇相。

亞視沒落係應該既！ 當年佢地做緊而家CCTVB既野！ 根本就冇我要cctvb死就要睇ATV既道理！ 白卡仔你返入青山啦！

呢幾張又點睇